有冇啲厭世既網站推介

外國(英文)定香港既網站都ok
想了解下嗰啲人既諗法

Thisav

認真

連登

4chan/r9k

lostallhope